交左辭職信等離職既員工先係最危險

仲有八萬5， 23條未出

八萬五今日睇返係德政

都收檔囉仲搞咁多野
梗係hea 等收工算啦

今天咪有 新富戶政策

你辭左職仲會唔會做野博表現？

就係博到間公司輸錢先正